許智峰都幫你地拖晒時間，be water轉場啦。。。

唔係叫你地散水呀，轉場好無呀咁多位老足

轉場啦咁多位手足

散呀～～～～！

光復香港

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

佢同班記者真係做到盡
有一刻驚班狗會發癲拉佢

撤